全部同我入黎，做個聲明先再繼續個運動。

個聲明係：「核爆都唔割。」

係度聲明左既，就係手足。

唔聲明既，你自己再考慮下繼唔繼續參與運動，唔想你咁辛苦日日諗「割唔割好」，對你自己身體都唔好。

今日聲明既會員，會摘低名，到你日後開分化post，會cap返比你睇。

核爆定義：核彈亦是現時歷來世界最大威力的武器，而且破壞力比同等重量尺寸的高能炸藥的炸彈，大上萬到數百萬倍。而因為其威力過大，所以一直有人擔心假如大量使用，將造成世界性的災難，間接成為了當代政治偏向認同和平的理念，並視核大戰如同世界末日為不可設想的做法。

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

核爆都唔割。

核爆都唔割。自連5/10

核爆都唔割。自連6/10

核爆都唔割。7/10